SHF拉打POST561 任買架喎

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

神打BB 既Blog：

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote
唔好貼太多gif

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友貼貼紙 / 女人底褲笠頭 / 買香水 / 女model / 玩蛇砌lego / 車門槍夾奶 /地下鐵抄牌 / 咖哩奶醬多 / 比女同學踢 /Happy Valentine's Day / 渣女同學 / 同女同學飲同一包檸茶 /比女同學坐大比check扯旗/ 問女同事借髮夾玩lockseed/用peach lockseed溝女/嚴禁同鬼妹眉來眼去/你中唔中意我?/唔。。。/女朋友手製銀包/對你離講我算係咩/渣吸手波並晒命/去日本拖蘿莉上房 /智障之戀/lockseed hi波邊/貼暗戀對象棚牙
/扮唔舒服呃女上賓館

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

銅鑼灣有得試玩有冇巴打會去

留名

新人LM

三個月先1個post

實物

lm

E哥己訂
港魂食屎

啲色同官圖唔多同咁

懷疑緊係咪條片啲色個飽和度太高有冇人去咗銅鑼灣試玩

哪有錢

回你個名

留明

等睇199

想問下有無人買左BUILD條腰帶

點都買架啦，預左有出入
成隻野係膠感重左
個頭係油頭比達果隻色

插就緊，貨源都多，但唔好期望插得好勁

預左架啦

邊度入手真骨雕平d，想一次過入5隻

應該仔都玩拉打

舊嗰隻垃圾decade
好多人都掉左
你仲keep住

唔係星戰，我已經唔玩SHF

fb 棄骨潮

想入立巴但周圍都 600 up

其實正價係幾錢為之合理架?

想上網買啲有啡盒又驚無得驗中sad

350俾多佢

自己好鐘意decade
btw 岩岩入左真骨w

得幾隻

真係會破產 三思

已經破撚左

買SHF ,除左旺角既現時點, 信和 9樓/12樓 比較多款外

係咪就係要出深水埗?

上網買

想追返龍騎line

上網係指邊度 新手

港魂 amazon

精X W真骨做特價280抵唔抵屌

屌啦仲諗乜

入咗啦 好靚仔 唯一敗筆在於隻Joker USB好易跌 有無辦法整緊啲
唔得可能真係要拎膠紙痴實佢算 反正都唔會拎出嚟撚

blue tab咪得！又可能拎番出嚟！

呢度唔係玩具日報！唔洗怕開名

99不是夢

死貨

屌奶星 琴日入左 360
今日買撚左DECADE真骨

想要ryuga同femme

型到

龍珠暫時入左 覺醒悟空,斯路遊戲個悟飯,斯路,超比達,比達2.0

暫時QC都還可以, 係比達2.0 做乜鳩, 替換面有黑點, 嬲樣又印歪左好似唐氏綜合症咁 我已經係鋪揀好多盒, 點知睇唔到入面果啲面雕出哂事

隻shf star lord幾時到貨呀
幾期待

22號出貨
上魂網有得睇㗎

夠鐘俾錢啦

已買

魂限
白眼amazon alfa

Lv100 brave

睇死港魂都唔開架啦

sic

唔知有冇得學上一隻咁拆件甲玩

終於有啦
創世呢

炒大橙咁開心？

即刻出返隻sic玩炒家

Shf 同sic差咁遠

但個價

仲有shf mb

唔會因爲出sic而有太大影響啦 始終sic大盒之餘個造型唔係咁易入口

想要隻真骨Joker

真骨hyper kabuto

港魂

知唔知有冇舖頭有得訂大橙

根據過往經驗 魂商會開
不過要等

有Like晒米青孤仔同月份果幾個page
未見有開訂

應該係未有yen價所以未開

仆街港魂係咪唔開 Ex-Aid 架喇

等緊香港出DX

電視台唔播 所以唔開 ？

又突自

未有消息

唔播啦 cctvb同瑞記傾唔掂數
好似係

Brave, Snipe Lv5 同車車 Lv2 佢又開過果下吹漲

港魂：Lv5無人問津唔通仲開呀？

屌要比錢了

等埋2月仲有無其他野先一炮過訂

用舊模即pass

exia 新配色

仁返實物

港魂有kabuto有仁叔 但無brave?

唔會有啦

我都想知lv5係咪好少人訂

因為少人訂先 所以炒起左

新手留名
第一隻shf目標係decade

真骨

請問有冇人知點解隻QUI-GON好似好少見咁
SW差唔多隻隻都有訂就係呢隻冇訂，依家想買都買唔到

無太多筆值，諗住追普通版算

真骨我覺得物超所值
長遠玩一定買真骨

玩過真骨就會上癮

真骨淨係個盒已經好好J
不過對我黎講追住普通版先好handle啲

炒起左?唔係未出咩

留明，想訂hyper kabuto但又好鬼貴成680左右

早買早享受 遲買平幾舊

港魂555渣ma

有冇巴打有zombie 單放

我澳門，運費哥度要105 計埋真係同澳門門店訂差唔多

遲買會平？而家想追返gatack，見街舖550左右係原價定炒高左？

今次澳門唔開咁

係唔係浸曬啲貨車
9up

信我, 買過真骨dcd你就會覺得買舊版dcd果100蚊唔撚抵俾

睇左，有開
原來澳門運費要成105

係呀，我睇過門店訂最平已經680，好多間700+800+

擺pose有無咩技巧 硬係覺得好似擺得怪怪地

我都唔多識，上網參考下人地

師兄想問下澳門邊度有得賣shf?有冇地址

魂限黑悟空 連粉紅色頭 已射！

另外請問下有無巴打知 真骨hyper kabuto 截左未
剛剛返香港

謝謝你 煎巴靚聞

澳門巴打？現貨就恆利/玩具王國，訂就多數聚龍軒入面舖頭

我就啱啱係氹仔嗰頭玩幾日，想睇下有冇咩shf店舖可以行下，呢啲都係澳門半島嘅?

如果嚟玩嘅，都係建議你返香港買 澳門啲玩具店得信和求其一間舖咁丁大，又貴

玩轉老虎機好過啦

7月限今日先到

邊間

好似間間都係

瑞記食左屎仲唔派超西3

唔知做咩

找左數先啦

已經唔存在

食左屎

出呢個係好事嚟

係

仲唔出萬能俠

月尾等雜誌公布

瑞記老母俾狗屌呀？

日版啲貨多到豬閪

行版擺係倉到做乜春

咩事

已經冇人講22號劑牙膏呢樣野

隻超西3 瑞記到今時今日都唔派貨

學野

孤開咗黑悟訂，$490

成五舊水，仲諗住會係開400頭
不過都係照入

等埋精同熊貓個價先諗

咁那貴
把手刀effect 好似77地
等跌算

魂限喎

如果佢平d嘅話我諗住入多隻改金髮
因為漫畫版有超2黑悟空

一陣Check 下悟飯宜加仲有無跌先

真骨joker
今次港魂開唔開？

會遲下囉

係開至好
重有Genm Lv.2

明天準備收貨

Star Lord

唔靚咩整得？

無jet pack 總係覺得唔完整

LV3單車係會場版先有
又有得炒

向炒價說不

不了

都還可以既 如果係跌到$300

棄車應該唔會太貴

A ZONE 係咪想逼死GSC ,壽屋,BANDAI

新女女素體 可以鴨仔坐又可以抱膝坐，又唔似神姬 第三代素體咁古古怪怪...

死囉，中哂
5字頭會訂

哩條line應該700 800尾

都訂！

Rich!

聞到浸死貨味

同模型有咩分別

買一隊

小弟唔識

終結都覺架車好柒 有冇都冇所謂

D紋路, 又幾型

有鐵

今年新超人
超人芝墮

圖片只供參考

魂展 w實物

lv2

大橙

成品

我屌啊

任屌架喎

一陣魂限又出隻爆seed光翼版

遲早問題

之後再出鍍金版

呢個價錢 係咪比多幾舊可以買到mb

純粹只係改漏
只要加多句mb技術製造就好多人搶

大陸整嗰隻SF就得

遲下魂限換色就真係mb價

其實港魂係咪唔會再開龍珠shf？如果唔計上次隻魂展界王拳悟空嘅話再對上一次開已經係年幾前

夜啲開箱

無
俾瑞記當通販賣 好肉係

留名待丁

仲以為punch會多d手真係kick一樣

想睇巴打隻狗

官網有寫得兩對

二兄弟企埋一齊

哈哈哈 隨便睇

無問題

放舊圖支持

OFF TOPIC一問

前兩日係尋仇佬高追左部MB 命運+翼
以為係全新 問佢係咪全新又係話係, 買左兩日琴晚開盒先發覺中古黎既屌你 膠紙又介過, 兩條發泡膠條又無左 開晒盒有無仇報?
一陣準備上去嘈 消委會是咪無撚用
有無巴打試過成功(換到/退錢/ETC.)

舖名 有名你叫
消委會都幫唔到你
即場拆另計

慘仲要高入

我諗住呢間野訂就黑姐, 點知買現貨都咁濕鳩
之前幫襯過幾次現貨都無事

想報咪報左先
睇下佢幫唔幫你查再轉介海關

尋仇佬你估浪得虛名

jimber lemon 到左貨

界王拳悟空有無現貨？

做咩唔訂

有無巴打知真骨究極古加仲有無得賣？賣緊幾錢？

有
fb gp 600好似係

鋪頭750日版買晍買得過？

貴過600都唔要啦

對唔撚住，忍唔到手買左

...日版都係5百幾
運費另計

算，今個勻買少盒模型

月

ok

最後咪又係買

又玩月尾斬手指 ？

現貨how much

最新UPDATE 盒野放低左, 俾返張單我 話呢兩日俾過盒我 大家點睇

有無炒低 原本果盒野編號
記得佢再俾過盒你果時 即場拆啦

今次一定即場驗埋屍

其實魂限呢家野係咪有個啡盒就100%穩定, 前提係無雙層膠紙

哩隻底可以無痕開

wa diu

戴返頭盔先 我個張唔係 無痕圖

750... 早知我賣

真骨JOKER 香港有無機會開?

有掛
要等

起碼過左魂展先啦

剛剛訓醒超西3派左味

瑞記老母性慾很強

魂限會唔會開?

E 哥joker 都等港魂算

E哥截左啦，仲港魂，訓醒未呀

仲訓過港魂

happy gor

rx十月係mk搞event wo

我連佢個樣都唔係好記得

ok

無野了

你未增肥前好似三浦大和

正常會
不過魂展之後
好似係

屌你 出左黎做野之後愈來黎肥

唱返首

Egg ge 寫 egg ge寫

瑞記終於訓醒啦

是日

好期待
不過反狗城個定價

反狗城 就黎成為集體回憶

She geed 幾型

擺埋去d大波figure到喳兩下先喇

幾靚 不過好貴

有愛？
唔急玩既可以等下先，實有靚價

呢隻應該都幾水浸下

等緊心水價

300 可以出手了

有無巴打報告個新body 正唔正

乞衣bandai唔比換頭 剩係比換樣
個頭拆唔到出黎
個body幾正

前髮同後面係咪兩隻色?
次次行過見到都覺得好似前髮有電鍍

屌你咁樣出
bamdie 係咪當人on9
大把角色未出,創世3子,士多啤梨,菠蘿
同埋呢隻放係會場限定就差唔多
屌你今次真係好冇誠意囉
咁多舊模mix埋一齊當新

問你服未？

課金未？

終於得閒攞
個盒好gay
kick手踭極鬆點算好

全新 只開盒

訂左 黑悟空了好期待唷

Shit, 早知唔訂
而家蟹硬

放單啦

不得了

呢隻出得好用心
要訂啦

明知呃錢都照訂

某谷 個潮流 開始懷念xx 系列

唉頂今日經過信和見到忍唔住手衝左現貨 不過玩得幾開心就算啦

#

早買早享受嘛 琴日都見到淘孤返左現

呢隻都ok既 多手形, 新關節好實淨 個頭咁重都唔會企唔穩同軟關節, 又跟一個stand, 比多幾十姐

唯有咁同自己講

有跟stand

On9到極點，d中學雞真係乜柒都pist上去博同情
每人同你講句rip 你會舒服d? 講乜撚野同人分擔舒發感情，係真係掛住過身既親人就去見多人兩面，而唔係係到諗點出post啦，真係屌佢都廢撚事，男人老狗都要搵呢d野博同情，搵存在感，一年唔講人地一次，人死左你先咁撚懷念，真係好撚乖仔

係咪fb shf group 不嬲都唔鍾意果班人 尤其係果幾件老屎忽

其實好撚想退，但係又得一個Shf group

積口德

其實有機會係假 因為出post條友一路都好有d問題

而家先開盒

行下街都唔見幾舊

識貨

LV 100

U甜微

S I C OOOOOO

我前排都入番去 但見到Jerry單野 嬲到退撚左

放全新 新一號+旋風號

幾時出早田爸

出太郎好過

太郎 甲都無件...

有冇巴打知鎧武 勝鬨arms邊度有

呢隻上左神枱

咩意思啊巴打

鋪頭賣一定好撚貴
係fb谷徵下好過 有新有二手 應該平過街買

今個月 26號派

等sic好過啦
要制霸sic gaim

無訂heart，睇落又想後追

Y拍個apps廢到 長期開唔到

仲有人用架咩

cheaser 都未買

有時係街想格價咪用

更新咗ios
開都開唔到

魂限

Build 10周年特價, 但我見到係技術同比例倒退
隻Night Rogue 仲得人驚

rogue點差法?冇咩點認真睇

隻眼完全實色
個身同對腳比好似縮咗水咁
手臂關節好似斷開咁

頭 身 腳 三個比例

build隻色影出黎金屬色冇曬
但個body有轉新算係咁
其實冇乜期待過新body,望到龍珠d

係轉舊

個hip 係amazon 嗰隻, 見到條幼幼大腿就知, 明明ghost 可以整厚大腿, night 都明明係厚肉底, 佢又去用amazon ver

中左尋仇佬伏果位巴打仲有無更新

OOO x exaid coin

build做到腳長身短, rogue.....全身比例fail

等睇扭斷

今年成條line fail, ghost最少上色有誠意,而家回到wizard時期咁

fb group好多超3賣320

繼續等

等佢再平啲再買多隻

最後換左盒全新

街最平幾多

S.H.Figuarts Thor: Ragnarok

Hulk 同 雷神都好似唔錯

二手shf broly 美版600 ，值唔值入？

遲下買模型好過

ULTRAMAN Limiter Release Ver. 出得唔錯, 比想飲中好

玩具反狗城開始賣Exaid雪條未啊？

想問下shf素體黑色係咪出左2.0?
好似唔見有人講

Ok ge

S I C 斬月

唔算2.0
係搵知名漫畫家做既新野

剛剛上p-bandai hk睇隻真骨kabuto sold out
我未訂

你昏迷左幾耐

SHF 菲利2.0

好耐無上過
即係要出去訂

正呀 舊果隻炒到飛起

firm左先算
就咁睇根本係舊果隻來，比例同關節都一樣
當然我都希望出2.0，比埋光環丫

想睇番拉打,想問巴打都係去邊到睇?

你想睇乜拉打

隔離特攝討論post好似有
睇下你想睇邊套

好多人頂唔順買模型當買左

我就係其中之一

一定鬥長命等shf 2.0架wor
密密出新素體還原，但上面果隻真係舊野來

10幾分鐘比人掃晒

玩玩下龍珠又留意到拉打啲真骨幾正，細個其實只係睇過RX就無再睇

不過見隻W同skull造型好正，想買黎玩下

古迦 系列最正

W 好睇 不妨睇埋

有無啲高清少少，上網搵果啲比較曚

想問真骨W邊度仲有得賣？全新咩價位為之合理？

真骨w依加平到300頭買到

catwoman

出旺角好似唔覺有，skull就有見過，唯有上網入W,得閒經旺角入skull

底底位

我想買下呢
隻SHF Lazer Lv.5見街派貨未？

26 先派喎 老細

我係日本Amazon睇佢話5號派既
Gemn Lv.X就好似21號派

無訂到社長 希望唔好炒得咁勁

社長個價應該會炒得幾甘
我反而無訂Mighty Brothers
其他落晒

一陣出lv 0

我都覺社長會炒 咁受歡迎
無訂到

有愛就俾錢
無愛就慳返

有愛
到時睇下現貨價

港魂無啦啦有條分享直播片
仲以為咸片黎

見到就買 這才是愛

眼見日本就開訂，希望到時單車set唔好炒咁癲

多人求就貴
少人求就

唔知孤仔會唔會開訂呢？

我都等緊
不過多數都買唔到單車set
但係Gemn之後都會開魂限，點都會訂

但Gemu之後魂限唔係抽選咩？都幾麻煩
港魂又唔生性...

要對港魂有信心

港魂最近都好生性呀，要有信心

巴打知唔知邊到仲有舊旋風號買

精品又帶頭
超3 shf 318

繼續等

$318我覺得都okay
有冇機會穿$300??

Wait 299$

一定穿

起碼800

250 俾盡

日魂都俾人襟到收皮

上唔到，係咪維護左

收左皮 襟魂展商品

好似 joker + 社長要改售賣方式，太多人衝擊個網

單車 真係幾大吸引力

$250又追取左d
畢竟都要$6000羊
諗返起當年隻覺醒悟空一出成$395

是咪得我一個覺得架單車好鳩

依加全新200，雖然再販過

exaid lv 5 跌到$198

個發售方法鳩啫

joker正到仆街
本身舊果隻已經好正，今次呢隻

等港魂

岩先一扭打黎話ORB有貨 乜唔係12月咩

買架手指單車咪得

8月果隻?打錯電話 ?

肥仔德食玩

上去睇下

精品可以留貨

不過要即日拎

一口氣入左W,skull同黑甲鬥王

三隻質素都好高，暫時未見有中sad

正路
有愛當然要早買啦

恭喜你進入真骨呢個坑

W邊度重有?
精粉260無曬

成日聽話中sad，真係好驚

不過得三隻咁多仔，未到我啫

仲有邊隻入手係非炒價又正？

accel？

A哥三舊有找

地獄兄弟 800 FOR 抵唔抵
見到好撚想入

800全新?係嘅抵屌喎 孤開訂488

開過一陣 齊件 關節緊

緊

手殘sor 緊 上得啦

am kuuga都唔錯

等緊條友PM

BTW 真骨只會愈買愈多 CLS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有愛先買啦

對Kabuto無愛 但個樣太型 俾人毒到好想買

得gatack w decade

睇都未睇過 但黑甲個造型真係

暫時得W 但一路想買Skull Accel Eternal Kuuga

不過而家啲錢洗晒喺Ex-Aid度 唔想遲下後追

套嘢造型真係一流 Kabuto 地獄兄弟都靚到
戲情我都無乜印象了

新手想問
shf同真骨雕係唔同系列但同size
定新出shf都係用真骨雕比例, 出過shf再renew出先係真骨雕

垃圾劇情

我想問下genm 架單車可唔可以笠上身

唔洗諗

同size
新出係接近

其實blade開始已經接近真骨彫體型

之前脫左排拉打坑冇買真骨decade
而家想買返但炒撚到仆街

等再販

龍騎 Blade 呢啲line 本身都做得唔錯
龍騎配件贏晒
當然拍埋真骨度個比例係輸蝕啲
而家只希望OOO同Fang Joker可以出真骨

我想佢出真骨faiz先
同埋快d再販返dcd

真骨decade炒到幾錢？
想賣

應該$700up

橫掂都入左W同Skull,無奶油唔入埋accel唉....街價300係咪合理定都係貴左？

病有愛就買啦

有無巴打知邊到有真骨accel大約250至270買到？

之前皆旺爆米做260果時入左，而家唔知仲有冇

無奶油唔訂埋Eternal

黑甲kabuto 真係靚到核爆
夜晚望隻眼好似識發光

仲有地方訂？

300都接受到既

我係見紅甲炒炒地就買黑甲，開箱有開hottoys既感覺

因為上半身真心好靚

ht會唔會誇張左

E哥咁撚型邊有得唔訂

無訂

次次返到屋企啲figure都跌低咗
唔知係我細佬多手定工人抹嘢整跌 好煩
有無得鎖起佢

個櫃唔穩陣

係個pose唔穩 W我企到呢張圖咁

但其實我自己試過大力少少撞個櫃隻嘢都無跌低
所以我懷疑係我細佬多手

Blu-Tack

細佬多手blu tack都無用 要鎖起佢
已經擺到好撚高

但真係靚

靚到想買多隻我係咪有病

其實真骨隻隻都有驚喜，不過個人覺得最差應該係a哥同agito

靚到ht咁

Fb開始係咁放菲利，無論一定二手

賣成千蚊,真係當人on9

同悟空超三一撚樣

舊超三隻色出到來極沉
不過極少貨,D人又冇諗到會出新
所以都見過貴賣貴接

義海價

反而真骨雕響鬼 真係無乜興趣

睇人A哥開箱唔差喎,仲諗住入隻,不過咁平都唔怕入既

我隻A哥開過黎睇都覺得唔差，反而agito真係麻麻

尋日先發現隻真骨w唔見左隻綠色usb
應該係之前放櫃骨牌冧哥時跌左
而家搵唔返，有無辦法齋買到隻usb

慘 佢個Usb設計真係好差
你試下網上徵?

地板精靈 有個fbgroup好似係專玩shf分屍嚟交易

千值練 香港班撚樣真係返去含撚啦
試玩要俾錢

要睇睇先

尋日係jungle check 件果陣跌左ultra act ace 粒燈落地下 好彩搵得返

盒蛋SIZE?

我覺得呢隻正D

模型

HG Girls 係模型?

岩岩入左真骨坑 入左w加車
依家想後追kabuto同decade
好似好難搵咁
Btw龍騎survive人車set大概幾錢

龍騎survive人車應該900-1100呢啲位 視乎新舊情況

呢隻要好小心

巴打點解咁講？

有高仿

今日係m記買左decade 加車

街鋪三張金牛搞掂kabuto同decade

都幾正

巴打隻decade係真骨？
我依家差真骨decade人車同kabuto就要收工
仲訂埋hyper mode kabuto

轉載自日本仔Twitter @saasaa63619282

會唔會炒到天價
無訂到

星期四/五應該有得攞
順便睇埋有無邊間有開GENM訂

我都冇訂 果時未睇exaid
想食現，希望唔好咁貴

其實真骨decade同車唔係好夾 比例出左事

w 加車真係型
decade就不了

如果買decade買返1.0會好d?但真骨個盒都靚d

錯晒 一定係買decade真骨 不買車/鬥長命等出新車

有真骨一定買真骨 個比例差好遠

W 架電單車係邊度買?

同合理價錢係幾多? 行版就得,唔追求日版

放心, 一定會
而家D人已經求300蚊收訂單
即係至少600+

呢隻要上700冇難度

300蚊收訂單 中sad咪慘

真骨真係愈黎愈引人入坑

有愛先買

喪屍現貨應該$550 up，要衝第一個星期好買

日本橋 ¥9000

正呀屌

一路坐飛機一路丁

飛機邊有咁闊 新幹線

係喎 自

日本zombie review

W line好正

知唔知邊度仲有seven同佢個隻成個蝦咁的樣的外星人？

騎士把武(Sword Vent)同埋個頭後面有少少甩色
雖然好小事 但個心都係唔太舒服

粒點好礙眼

講開W
菅田將輝現在睇咩都見到佢

一街都係
大把貨

我張圖嚟嘅 我喺精品做特價果陣入
唔知而家仲有無咁低價
不過真係周圍都有 得閒咪落信和行一轉囉

之前去信和買現貨 仲要係新車

我買個陣438 唯一一部

即刻後追一架先，真係好正

真骨W之前$320係信和入

係日本買左成箱返黎

好似絕左版

龍騎系列買左
Gai ¥6000
花夢 ¥3500
夜騎 ¥6000
變色龍 ¥3000
蟹 ¥3500
龍騎生存 ¥2000
龍騎電單車 ¥6000
生存騎士+電單車 ¥8000

全部全新？

行左大阪日本橋+梅田mandarake+中野+秋葉原+大須mandarake,jungle

其他2手 極新

新生騎士人車平香港一半

呢個價都差唔多,架電單車好似好海鮮價咁

我買成1300蚊 蝕到好痛

之前精品最平好似做過280

$280 係咪舊果款

W 真骨係水浸貨量

想入番龍騎set 好撚正
留名遲下出kuuga set

Shf zombie返左，ins 有現貨賣698

698

貴訂價2舊，食唔食現真係自己諗

收工可能去望望

有愛都食唔落 成七舊

請問巴打們知唔知Lazer Lv2宜家咩價位?
陣間攞Zombie想入返Lazer~

你估我唔想訂咩
最近先睇

我都係截左先睇exaid

之前無訂係ins買都6百

咁有機過七舊

孤扭拎左喪屍
冇現
個價上火箭了

早知訂啦，以為炒唔起

冇訂又要追現預撚左食貴野，真係睇夠唔夠愛

博佢出Lv0算啦

都係
但冇bv1同把弓

之前係咪有巴打唔見左真骨w支usb?
Fb有人放$30

古迦必課金

呢二支野我一開波已經長眠盒中，太易跌

信和一隻都冇

想當年...
講漏左

好嬲

有無會買

Ins zombie 得2間有現
一間780一間720

佢電王都咁玩嘅話 kuuga嘅dragon,peagasus,titan同rising form 再加埋growing同rising ultimate紅黑目指日可待

有無機會回落
無就只能夠趁低入
下個月買少隻

魂限既無乜機會回落

好難講，呢隻仲咁受歡迎
都係果句，鬼叫自己冇訂，冇得怨
不過780我就一定唔會買

我係遲睇 早睇實訂咗
不過Brave Lv.100 同Para-Dx Lv.99 已訂

paradx 我都有訂 等緊佢出埋無敵
brave lv100仲諗緊，件被肩好似整得麻麻地

三百六十買左

隻zombie 紅色visor cut 大咗

見fb group有人成箱入

現貨都上到850

炒得咁勁其中一個原因應該好多舖都未返貨/冇現貨

咪又係跟價,齊齊炒

不過呢隻真係升得快撚過火箭
玩少隻算

屌

EXAID全訂就一定無死
下個月mighty brothers應該炒得仲勁啲

accel雖然平，但質素好好喎

而家最平見248,抵玩

尋日上網買270，轉頭今日就全線減價

不過我日版同慳返出去車費當安慰自己

依隻一定冇lvx咁勁

咁呢隻始終真骨黎
係角色問題先平

過多排就會炒返起
掃定堆等上樓

冇入其他exaid shf
隻zombie 造得麻麻

過下手癮等n年後既真骨

補：是日

邊到有248 精品？

有冇巴打入左神龍？聽講成隻景品咁

其實呢 kabuto條女全套劇都閪口閪面

乜fb group為左隻zombie講到又跳樓又盛

咁撚大又一條型你想可以點，所以根本就出zero算啦

多謝班傻撚助長炒風

條友on9
懷念嫲嫲又係佢

明明講玩具但係變撚左用黎取暖
Po張玩具圖之後下面講堆唔撚關事既感性嘢

食台妹/俾女飛/表白失敗

尋晚拎左zombie係唔錯

睇人影啲相 我覺得隻眼整得麻麻地 眼珠好似太大 同官圖比都差啲

左眼係好似唔係望住前面咁

呢張 隻右眼真係

射喱眼

有得炒話之佢射精

仲有幾個位
個嘴透紅 層白油蓋唔哂
白色太膠一定要滲線

真係唔值4百幾5百
3百5俾多佢

但有愛
冇計

當頂癮 等n年後真骨

四百幾都算 炒價去到800-900真係唔抵
但角色太受歡迎先炒到咁勁

但其實呢隻真係幾失望

扔左上魂限,本質咪又係shf
你估真係會整得好d咩

Ex-Aid 整得幾好 我覺得
起碼無咩大問題

shf hk gp根本就係毒撚圍爐gp

啲人串過馬撚

admin帶頭

真骨1號同本鄉猛有冇巴打訂左

準備好課金

訂左

仲話影響風氣所以踢人
唔係話佢錯, 但係最影響風氣就係佢地本身
以前D人POST幾多靚相, 而家搞咩攝影比賽都冇乜人理

最撚戇鳩係條友都俾人踢左
今日仲有人執雞鞭屍
跟住貼出黎幅相係影撚住盒zombie

退gp係最好既選擇 Neil To帶頭搞谷內文革式批鬥

今日買咗隻A哥真骨
諗緊擺咩pose最型

戇撚鳩

A哥點擺都型

暫時咁樣 晏啲再玩

睇實物真係同睇相差好遠 隻色勁靚

所以我唔明隻A哥差係邊
睇台仔就有人話胸甲唔夠厚

太厚會唔會上重下輕

佢地應該用皮套黎比較

其實隻zombie 由第一日display prototype 嗰陣已經無滲線同用膠白色, 唔只bandai 其實大部分公司實物只會愈做愈差, 點解d人仲會有期望?

我無踢人！！

馬莎踢之嘛

成日都話人搞事

係要搞事，仲洗入群搞？

頂，一個月前跟甩左genm lv2預訂，e家四圍都見唔到有得訂
有無巴打知邊度有得訂

新被支支兵大家打算買幾多隻？

Why
我無買舊想買新

實物隻色真心正，qc都好好

我覺得W 三隻真骨都好正

無Skull 無訂到Eternal

E哥都唔訂

Skull joker e哥呢三隻真係好誘人

E哥太撚型，一開即刻狗衝左去訂
反而hyper kabuto都考慮左陣先訂

[/member][/quote]
[/quote]

[/quote]

Zombie shf有冇得成條腰帶拆出黎換做x0 ?

俾負評無用架

rx

hi rx wong

咁得閒業務巡視啊？

up what 9

邊撚個rx wong

shf hk 太上皇

得罪人多

咁你係度提佢做咩?

見到板聚心諗，好撚毒呀

個個係到圍爐打丁，隻隻公仔比人互相撚過

試佢係咪mon post

唔試 唔知佢mon緊

有無巴打 知道非公認戰隊既SYACHEEK 邊度有得買? 大約幾錢?

想買隻放0係公司

架車？

如果佢真係有睇，你講一句可以試

敵人個啲卒仔

佢地真係好撚鳩屎, 同隻小學雞嘈仲要狙擊
話人地隻A TYPE ULTRAMAN買288, 撚過放300
先唔講佢地自己有冇咁做
隻野288又唔係gp入, 放300有咩問題, 288係限量限時特價又唔係出面街價

lf2

係咁mon住人d post然後鞭屍
之後又貼堆zombie圖出黎

佢係抵死,但admin都食埋一份花生真係

Neil To帶頭文革式批鬥谷友

最終都係訂埋brave lv100

一定訂啦呢隻 個大理石紋好靚

Where 訂

孤仔

Thx

對魔王有性趣d

mon post果個唔係比利, 係地盤猛鳩

想問下未試過上bandai訂野

w劇場版既黑joker同eternal係咪已經無得頂？

佢mon post係怕我同你尋日上去

心諗，就算係我例日星期五搞，我都唔會咁得閒啦

想佢出exaid maz

裝動買唔到

lvur又垃圾

會場版
暫時日魂先有

mon唔mon post同你地上去有咩直接關係?

佢怕俾人搞

我見日魂eternal都無得訂，係咪即係等到時現貨食炒價

港魂要等魂展後

可能

E哥好似截曬啦

屌佢老味，頭先拎隻真骨kabuto黎撚下
手肘其中一個關節斷撚左

早就斷左，等後追啦

joker 可以訂遲過人玩既魂shop版

佢前排由抽選改做有訂就有

都唔夠買全新r魂一開盒扭下盤關節，發現過緊/無油既聲

咁恐怖，搞到我唔敢去扭隻野，由佢鳩企

隻野都出左咁耐，可能關節老化都唔奇
好在佢雙關節我係斷左其中一個
隻手勉強仲屈到

係咪成日俾陽光照住

聖域個設計真係

鋪細 仲要中間再擺堆貨，又裝cctv

唔係，之前放返入盒

正想講 ...

我隻真骨a哥同skull 手關節都勁硬,我都好驚斷,係咪搵風筒吹下好啲

唉,入完 w 真骨, 諗住入埋啲dopant, 想入隻weather 先

成7 年前貨仔原來

我隻A哥都好撚恐怖，開頭兩邊手臂關節左右轉唔到
要強行用力擰鬆佢，當時聽到啪一聲
好在冇事，應該係俾d油痴住左

我都係咁 開頭完全轉唔到我仲以為鎖死左
要好大力拍一聲先可以轉到,都唔係話好敢再搞佢

屍站

整返？定舊圖

就咁攝返入去卡住 唔扭應該唔會跌出黎既
冇架啦，果個關節廢撚左

講漏左，係右手肘關節上面果節斷開左

我隻真骨kabuto 都爆左膊頭甲

原來真係有人mon post

港魂 問卷時間

邊度有

E貓

睇個走勢暫時真骨出得最多可能會係W
應該仲會出埋fj 同xtreme

正路啦 唔使整新素體
Fang Joker應該好好J
希望佢拿拿林整埋去整Faiz同OOO

FJ真係好好j.. xtreme就不了

Agger,最想佢出返faiz
不過佢而家基本上亂鳩咁出，等到2046
OOO前排拎返隻shf出黎睇，好撚肉酸

Xtreme雖然唔太靚 但final form我通常必入
所以等緊Hyper Muteki

古迦啦 好嗎

玩慣ht，真骨無用地台都好易手殘掃跌，一跌就花

Faiz條line個素體真係不得

其實佢個本意係好，想整返粗d對腳
但出到黎成個肥仔咁
同埋變左大春袋

嘩Y拍Joker成7舊

廢J一問
入左社長想改grade x zero,但係揾唔到心口血槽,腰帶樣啲圖 😢😢
揾左成晚都冇,各位大佬知唔知邊度有?

Kuuga厭喇
出其他好過

遲玩個價會好似dark kabuto咁

其實我冇係佢個谷度 我咩都唔知 知亦都唔會去

個條友已經病到無得救

本雜誌有無

有無巴打 有真骨響鬼影黎j下 好靚

好貴

響鬼 個人覺得唔靚...

又變返好貴?我仲有個時響鬼係跌得最勁既真骨

仆街我入完 SKULL 同ACCEL 就轉頭通街平幾十了

好彩$150 執到隻全新 WEATHER DOPANT (雖然可能都無人要了)

響鬼我見二手都要四舊幾

響鬼好野黎 等下再販啦而家咁貴

之前d人係咁吹奏 但我都覺麻麻

正呀

thor3 hulk 1250…

真骨嚟講我覺得響鬼同Decade都整得麻麻

但今次好似整得幾靚

dcd點會麻麻,佢體型比例都好好,係衰qc
真係整得麻麻ge就kabuto,下盤位收得好怪,最重要係對低b手

同agito差唔多……

響鬼淨係腳掌我已經唔會俾太高分佢
真骨舊平成除左古迦, 全部頂多a-

真骨dcd有埋激情態個頭好正，但好撚貴

古迦

好撚型

雖然無睇晒以前啲超人，但係唔知點解好想儲晒啲怪獸

Shf的ultraman 明顯主打怪獸，因為之前ultra act的怪太小而d價又去到太貴，所以明顯出怪仲多過超人

幾多既, 出返D外星人同超獸類都正

我近排想入返隻 梅菲路星人, 不過都未見過有鋪賣, 後悔冇訂

無法，依隻限定，基本上限定的除左巴魯坦分身有d鳩之外我都訂左如達達

個隻我都miss左
個陣買King joe 已經用左400
諗住下星期先買梅菲路450，但點知下個禮拜已經無晒

達達都有訂，好過癮隻野，又多頭可以換

梅菲路星人係咪好易斷手個隻??

仲講緊

係呀

唉好小氣，入唔到group姐，咁強求做咩

唔洗三舊入齊 dopant weather同Nasca,好爽皮

d中期強化形態仲正過final
OOO烏系正過恐龍
鎧武閧勝正過將軍
Exaid99正過無敵

Ghost呢

感恩真係型過無限喎

覆錯

99麻麻咋喎 變身音就正
Mighty brother正d
無敵因爲第一次出rider kick好撚型有加成
所以個人幾鐘意

我facebook,google,twitter都揾唔到😢😢
facebook好多人有但係點問都唔理人😢😢

有興趣！麻煩曬巴打

quote]

幾時開Den-o converge呀

“萬代食玩香港”fb講會遲下有

上次遲日魂十幾日

下星期千翼

有得買已經感恩了

其實限定版係點訂架？

amazon >轉運

我夢

高山我夢

一扭近排 d 魂限貨返得好慢

賴曬屎

:

好似係日本打風

打風唔代表貨機會停曬

今次有漫畫

下一隻

龍騎我麻麻地
不過七篇係得佢未出

我當元祖都算係

嘻嘻嘻

有無得玩無頭東宮換頭play

有
嘻嘻嘻

完成新設計

舊素體 頭要另外配頸jonit，唔可以用新素 男角頭，我隻兵其實無插入頸

diu，lihkg upload自動打橫

其實東方不敗係唔係練童子功

切左

邊度仲有得買

group大把全新啦
不過食炒價食到傻

仲要個個買完都屌晒蟹
有興趣買嘅話 睇下爆箱兄弟個review先決定買唔買啦

shf當ht咁玩實屌架喎

算鳩數啦，炒到成千銀
仲要個個屌出得差

買隻lvur等真骨好過
lv0又係

我係B大就整Dangerous Zombie Lv X-0
今次整靚少少 再配埋Continue水管 又賺一筆

Lv2連單車仲有冇得預訂？

其實正常係會出，換一換條腰帶又可以執你地一劑

而家隻釘左啦喪屍 好似係無把劍

雷神都幾好睇

星期六去睇先
唔知SHF Thor: Ragnarok 今次幾錢

陸續有黎

暫時未有愛
出Blood Stark可能買

出洛基又ok先算

呢隻同build個體型怪怪地
好似唔夠壯咁

隻腳好幼

下半身全黑冇其他色好單調

“我有萬幾like活死page賣“

“500“

“600“

“800“

“1000“

“成交“

有冇巴打知shf ultraman suit 7.2咩價位?
想平賣畀嗰fd

港魂410 +40運費

街價好似無乜點炒

又係1999咁自言自語

有冇巴打入手左Shf Amazon Neo

正喎figxxxx zero???定msp 幾時出

串緊fb page 俾錢出post 又唔去close果堆成年幾兩年無更新，最少萬幾like 等住賣俾人既喪屍page

你擺低個 做咩
你上面個大段嘢撚有人知你想緊咩

你唔知mark sucker搞到 無萬幾like既pafe要 俾錢出wall 燒錢

買page既時代黎啦

溝通唔到

真心唔明

btw, 上面隻悟天格斯好似係x plus?

有冇巴打係頑童訂左dangerous zombie
等到就黎11月都仲未有通知

唔打去問下

TG:chin123456

e間你打去催又會係fb屌你
未call即係未到貨

終於有acc唔洗做cdrom喇

頑童好似係用sms?

頑童訂嘢幾多算?

雖然唔關SHF事 但想問下 有無巴打知呢個系列邊度有得買 想儲返
我暫時都淨係得一套 仮面之世界
後面果啲好似唔係叫仮面之世界 因為以我所知仮面之世界得八套

年幾前 我行現時點見過

依家出場有冇鋪收 Genm lv2 會場限

應該無

唔知到時八舊水得唔得

今日打咗去頑童問幾時有社長、車車Lv5，個女人話最快星期一 有！

不嬲慢
月尾先一次過ship返黎
下次想要快貨就諗清楚訂邊間

頑童訂又唔怕冇貨嘅，
佢除咗返貨慢同 d 人面口閪 d 之外都冇乜嘢

我都頑童訂

冇人買左千翼？有冇巴打知咩價位

無人識amazon了

上個禮拜係信和睇到千翼個仆街條340

終於有！

頑童FB

10月魂商店限定貨品已到，已訂購的客人請攜同訂單到本店取貨，謝謝！

巧撚貴

尋日開左隻立巴黎玩，真係好撚正

希望快d出埋拿迪斯啦

應該會跌

必買指數（十個買係最高）

造型：買買買買買買買買買買

上色：買買買買

可動：買買買買買買買

配件：買買買買買買買

性價比：買買買買買買買買

結案陳詞：我諗唔到理由叫你地唔買!

整體感覺唔算太差，但白色地方有少少膠，劇中皮套上既小黑點冇造到，如果要追求完美，可能需要全隻噴色同滲線。雖然 SHF 做得並唔完美，但小編認為佢都係必買必入手。

(撰文：SHFHK - Nadmean)

要完美我自改都得啦
正宗佢唔樣衰都幾靚仔

講起自改，個溶岩佬仲有冇post佢D核突自改

班撚屌有冇錢袋?

炒撚到咁仲係咁吹奏

唔吹奏邊有得炒

hulk
登場作品 Thor: Ragnarok
主な商品内容
･本体
･交換用顔ﾊﾟｰﾂ
･交換用手首左右各2種
･ｱｯｸｽ武器
･ﾒｲｽ武器

thor 連閃電effect

登場作品 Thor: Ragnarok
主な商品内容
･本体
･交換用手首左右各2種
･剣2種
･鞘(剣あり)×1
･鞘(剣なし)×1
･稲妻ｴﾌｪｸﾄ一式

好在對美式英雄 免疫
唔係每一套多少少野又出一隻新

美系英雄我比較傾向山口式果條line多d

電王果套野 好似今日開訂

食玩

Finally

屌佢老味shf出快d得唔得啊

又係出埋d垃圾effect

免疫

Hulk整得幾靚 無奈太貴
雷神我有少少興趣

幾正

有ultra act
Shf出多怪獸仲好

$400入曬兩件

港魂 將免運劵由柒百分改為四千分

可恥！

屌你老母 港魂

係咁出怪獸 Dyna二十週年就唔出

咖哩機好顯眼啊，sir

其實我覺得插個樽入支槍蒸血變身果下幾型

一同chok樽對比

屌佢呀

港魂老母好忙

台魂都係咁

煎巴happy做野

其實有少少似brith支槍

可恥既係偷圖

邊個偷？
你知我知啦

其實都冇咩貨訂，要儲幾耐先有4000

請不要消失希望

巴打你係咪改左名？ 螢光夜光？

斬l死你！！

其實我一直唔知你係邊位舊巴打

巴納蕉！！！！！！！

執柒o左佢啦港魂

貴虎chaser

淨係識開美少女戰士辣殺港魂

pettycure又唔開

屌你老母港魂

二拉唔夠數 應該又係dlc
btw好似唔夠fps咁

dlc既野

genm x如果有特殊能力屈3條命就正

第一日就氣勢如虹屌港魂
第二日就狂屌
第三日WFC

港魂唔回應就係最好既回應

記得當日我追擊左精品店長一排，有巴打話我阻住晒 明明一開始大家一齊屌

狙到比人block左，笑死人咩

孤仔真係愈做愈閪

咁又如何

癲狗發作咁，追撚住黎咬，唔block就奇啦
仲好意思講 funny

係呀 咁又點

其實唔出聲都係玩家既最好回應既
嘈黎都曬氣，佢就算改返個分，佢都依然係間閪公司。
又唔係佢獨市，唔用港魂已經係最好既回應。

利申：從來都冇用過港魂，就算係我有玩shf個期佢都冇開過我中既野咁濟

4000分先有 變相益左舖頭 不過算啦 本身都唔係樣樣開訂

可能我自己準備不足 要記住件野編號

好啦
我去到訂野
本身錢都拎埋出黎
:我
:店員

:我想訂xx
: 自己搵編號啦
:忘記左
:(坐低 怒力襟電話 唔打算做任何野幫手)
:頭也不回 錢都收起埋

我以為自己乞野訂咁

唔想做散戶生意掛

究竟係定價貴左定孤仔食水深左

閪仔會唔會轉左老細
以前唔係咁

有時想訂d 魂限野 見佢咁貴都係到時衝現貨/唔買算

邊間孤

呢啲唔清楚 因為我每次去都save低編號同佢講

下次我會抄低編號乞佢訂架啦

邊間 無謂講啦
附近好多劣食果間

ps 仲有下次既話

係咪葵芳個間?

咪話左好多劣食嗰間

我都去過果度訂，條友係咁樣

越做越閪

港魂同精英鬥爭第一垃圾？

聽講 太 餅轉gay

信和1樓成日坐門口果嗰幾nice
同樣嘅情況
可能佢會幫你搵

仲落街訂做乜？要要帶單拎，又多張紙會唔見

我搵孤訂所有野都係message訂，我up隻野係咩佢又會幫我搵num, 係有時到貨遲左通知，但一問佢都會覆

1.0個班炒家

尋仇佬

超合金人形line已死

bandai 放棄tales of 玩具

邪一邪先